721起：全民自保，“鐵三角” 一生受用！

全民自保，“鐵三角” 一生受用！

鐵三角組合，水、毛巾、罐裝汽水。
以上三樣放在背囊十分安全！

但有危險時：
可各自分開來用（大家應該知道點用）
或
組合來起來用 ，水加毛巾，有看片

另外又可以：
水加毛巾加罐裝汽水，
把約長30至40吋長毛巾，
把汽水包在一邊即可變身做流星搥！

『女孩們可用來打色魔』！

另外加送，大毛巾加水威力。

【文宣】
【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投
等我為大家回憶下決定721去定唔去
[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!
入嚟貼 721 文宣！！入嚟拎 721 文宣！！
有乜重要得過721，熱門居然一個721嘅post都無
蘋果A1: 7.21香港人再哂冷
[各自上山]人人都可以係文宣組 唔使識photoshop
【 突發】助攻美國戰線《香港人權與民主法案》！

【地圖】
【極有用】金鐘逃生路線
【721置頂重推】金鐘天眼地圖
第四代即時通訊系統：戰略互動地圖 急需開發人員/測試人員

【裝備】
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！
[721見] 如何正確隱藏身份 (整合+進階篇)
[714/721] 野餐及夢遊服飾
[721 - 裝備] 眼罩都係時候要進化！！
721，和理非唔該，今次到我地保護勇武
詳解豬嘴要點配 721必睇 裝修有效保護自已
每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

【購物】
情人眼裏出物資 ： 執笠倉 平貨攻略
[721 廣傳] 兄弟爬山 對抗暴徒 物資採購攻略 - Decathlon

【戰術】
催淚滅煙 實用手冊大全
[721]彩彈戰術風格，實測報告
[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生
721 一定唔可以打死狗！！！但我地可以羞辱佢地！！！
前線對峙時辱罵防暴不如讀新聞
【7.21】小妹想請所有人去之前一定要入嚟睇下

【急救】
[置頂] 人人都可以學急救知識
[急救人入]野餐急救檢討

【敵人】
[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備
水炮車 簡介 (721好大機會見到)
請聽我一言 要嬴呢場運動，一定要智破警渣 (綜合加強版)

【法律】
我俾人拉過 有啲嘢想講
律師有野講
[歷史的意義] 魚蛋革命拘捕及判刑時間線
[重要] 電腦電話加密!!!!!

721見

如果大家去書展既話順便做埋文宣！
咁多人流 慢慢send

人人都可以做文宣
善用Airdrop
首先 設定>一般>關於本機 改個靚名

再揀圖send出去
重點強調 20/7沒有任何遊行 同
大大力宣傳21/7 改返做維園為集合點

小睡一陣，回來再推吓

721 新香港

不要說「721 要人」或「721 金鐘見」，試著說「721 新香港」

[70年大限] 有冇人諗住set個目標 要全力響9月30之前令共匪倒台?

[齊上齊落再開] 請深思 獨立vs臨時政府?

我冇野講

PUSH

721 新香港

push

721見 722請假

推

【突發】游蕙禎教防身技巧

留明待j

+報紙

721

游蕙禎做Youtuber 教大家應付扑頭狗

離一離題，

班扑頭黨見人就扑亂尻咁扑 依d招控得一次控唔得第二次 裝備差距太大 所以一定要有人幫手制服先保護到自己 721見

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

毛巾真係好好用呀

進化一吓！
可減低賊仔追上嚟的速度

對了，要有人幫手制服先保護到自己
721見

好用到唔知點講

【突發】【英文文宣】香港警察暴行曝光

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

[!!!推!!!]英文警暴文宣追加

【突發!!!!!!!】九國語言支持香港標語

黃飛鴻

好正

唔理衝唔衝

PTU 教落，雀巢咖啡加隻襪

推！

最緊要保護自己

正

大力推

大家記得記得：一齊嚟，一齊走！